熟美劇嘅入一入嚟

想搵一套十幾年前明珠台播過嘅美劇
主角係三個定唔知四個中年男人
一個叫做Duncan 一個勁老婆奴 連老婆幾時m到都會mark底 另外嗰啲就唔記得喇
有冇巴絲知係邊套？
揾咗好耐都揾唔到

Big Shots?

係呀！！！
巴打你真係好勁！
揾咗我好多年！
多謝你